其實班撚屌咁中意中國 咁一於要佢地攞中國水平既人工福利

免費送細路上去讀書
屋企人有事就送上去醫
不過唔洗接番黎喇

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

其實終割正正做緊呢樣野，推冧香港，將香港同大灣區接軌。就係呢個原意